[皇] 祖雲達斯 對 皇家馬德里 2

黑哨皇狗仲有咩好講

屌你 我開先

駁唔到
UEFA daddy又保送
牙朗又等餵

Ok

Theo金髮好型

聽日我開中立區 大家多多支持